(排球)點解一傳一定要托起個波,唔直接反back?

對面開波過黎，點解要托高個波咁麻煩，不如直接係個波過網果時,跳高反back去對面場，即係好似打羽毛球對殺咁，有冇人解到？

你鐘意咪咁打囉, why not?

開波啲波好飄㗎
冇乜可能直接殺返過去

會唔會係你廢？

咁認真回應假膠

因為會foul

究竟有無矮人打排球係勁

有犯規咩

呢個係一個好問題

利申，有打排球但無遇過呢種對手

係咪個波到網嗰陣已經durdur地，就咁殺可能會打落網，博唔過

曲墜

應該全世界國家隊都廢，得你勁

我都想知點解d籃球員防守時唔直接block人射波，要搶籃板咁被動

接波點解唔手腳並用
用腳開波可以落好重西
但又冇人試

因為粒波會旋轉

可以用腳開 只係冇人用咁解

打學界試過對間得足球勁既中學
對面除左開波之外都幾乎係用腳接波

你估個個姚明咁高？人地開高少少都粒死你啦

人地開波直接殺波會比球證吹
詳見fivb球例13.3.4, 14.6.3

唔托高個波點

都係犯規, 詳見fivb球例 12.4.1

可以殺ge 不過如果係三米線前就要低過網起手殺

定係你諗住三米後殺?

我地成隊都足球隊 七成一傳都係用腳

咁點解唔索性玩藤球

同意樓主。
我隊友開完波，對手back波，我再即刻back佢個back波，無限loop

泰國setter nootsara米七都冇

大北男丙

嗰陣中一 幾個隊員小學都係踢波 但冇打過排球丫嘛 第二年大家都識打用反手多啦

樓豬問呢條問題既時候個腦去左邊

專業

因為托一下可以dup波鐘

樓豬 應該未做過運動

唔係點收你門票錢

洗唔洗咁撚串

唔係好識排球，同人合作果d運動我唔玩

樓主諗法可能on99 亦未嘗唔係可行既事。alpha go 玩圍棋都行左好多突破人類思想既步法，屌樓主既人點解唔理性傾一傾

思路正確
我諗緊可唔可以輸果時一手拎住個波
一直要對方等
等到對方唔耐煩而投降
咁咪可以做長勝將軍

事實上又係唔可行
-> Delay Penalty

咩叫反back

不如一個倒掛金鉤射返過去啦

羽毛球？

要做實做到，但規則唔允許嘛

樓主廢青 未玩過球類運動 連食西都唔知

因為一定欄到囉on9.

因為會犯規...詳情睇

14.6.3